Сумма цифр трехзначного числа
==========================

Дано целое трехзначное число. Найдите сумму его цифр.

---
## Формат входных данных ##

На вход дается число от 100 до 999.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите одно целое число - ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
476
```

---
## Sample Output: ##
```
17
```
